%-*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[11pt,a4paper,french,twoside,openright]{article}
\input{preambule/preambule}

\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\begin{center}\bfseries\huge
COMPTE RENDU DE TÉLÉCONFÉRENCE % RÉUNION
\end{center}

\small
\noindent
\textbf{Du :} 15/02/2018 à 20h \\
\textbf{Objet :} Avancement projet ARROSAGE \\
\textbf{Présents:} Samir HADJOUTRIOS, Elzbieta IGUAL, Jérôme GARCIA, Nicolas SYMPHORIEN, Jean-Félix BENITEZ \\
\textbf{Absent :} Personne \\
\textbf{Diffusion :} Samir HADJOUTRIOS, Elzbieta IGUAL, Jérôme GARCIA, Nicolas SYMPHORIEN, Jean-Félix BENITEZ\\
\normalsize

\hrulefill

\section{Ordre du jour}
\begin{itemize}
\item Nom du projet
\item Organisation
  \begin{itemize}
  \item Chacun note son travail: Date, Temps passé (en heures et 1/10 d'heures), Sujet traité
  \item Mise en place d'un planning (activités et réunions)
  \item Gantt ?
  \item partage du problème
  \item répartition des tâches pour l'analyse contextuelle (note de tout ce qu'il nous passe par la tête)
  \item 2 Réunions hebdomadaires ?
    \begin{itemize}
    \item mercredi 20h ? (17h les semaines de cour)
    \item dimanche 20h ?
    \end{itemize}
  \item Alternative à Skype, trop invasive avec hotmail.
  \end{itemize}
\item Usine logicielle
  \begin{description}
  \item[Versioning] Git, GitHub !
  \item[EDI] Eclipse ?
  \item[Documentation] Latex ?
  \item[Modélisation] UMLet, Entreprise Architect, ... ?
  \item[Échange de fichiers] Google doc, Dropbox ?
  \end{description}
\item Bonnes pratiques
  \begin{itemize}
  \item Réunions
    \begin{itemize}
    \item Ordre du jour
    \item Compte rendu
    \item Ordre du jour de la réunion suivante
    \end{itemize}
  \item Trello
    \begin{itemize}
    \item toujours mettre une date "échéance" même à posteriori
    \item ne pas oublier d'indiquer la durée effective de la tâche (unité)
    \item cocher quand done + déplacement dans la bonne colonne
    \item méthode de suivi de liste
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Organisation}
\noindent
\emph{Nom du projet}: \textbf{Smart Water}\\
\emph{Chacun note son travail}: Nous avons convenu de noter les temps dans Trello, et de les reporter dans un fichier de synthèse sous Google Drive.
Nous devrons veiller à ce que les noms des tâches dans Trello et sous Google Drive reste les mêmes.\\
\emph{Mise en place d'un planning}: Nous avons convenus de 2 réunions hebdomadaires:
\begin{enumerate}
\item mercredi 20h (17h les semaines de cours)
\item dimanche 20h
\end{enumerate}
\emph{Gantt}: Nous avons convenu d'utiliser un outil simple, de manière à être aussi efficace que possible.
Dans ce cadre \href{http://www.projectlibre.com}{ProjectLibre} est un bon candidat.\\
\emph{Partage du problème / Répartition des tâches pour l'analyse contextuelle}: Nous avons convenu qu'il n'y avait pas de tâche à partager à ce sujet. L'analyse contextuelle doit être faite ensemble, directement dans le début de rapport présent sous GitHub, et / ou par échange de courriel. Chacun notera sa contribution dans le rapport avec une couleur différente:
  \begin{description}
  \item[Samir] en vert
  \item[Jean-Félix] en bleu
  \item[Ela] en rose
  \item[Jérôme] en orange
  \item[Nicolas] en pourpre
  \end{description}
\emph{Alternative à Skype}: Sujet abandonné, ce n'est plus un problème.

\section{Usine logicielle}
  \begin{description}
  \item[Versioning] Git, GitHub !
  \item[EDI] à évaluer plus tard.
  \item[Documentation] Latex !
  \item[Modélisation] Essayer \emph{Modelio}, voir aussi \emph{Draw.io}.
  \item[Échange de fichiers] Google doc !
  \end{description}

\section{Bonnes pratiques}
Nous sommes d'accord sur ces bonnes pratiques à avoir.
Notamment que les ordres du jours des réunions doivent être établis très tôt de manière à ce que chacun puisse faire le travail qui luis est demandé pour la réunion suivante.

\section{Ordre du jour de la réunion suivante}
La prochaine réunion aura lieu Dimanche 18 février à 20h par Skype.
Nous avons convenu que nous réglerions les derniers détails du travail sur l'analyse contextuelle que nous allons faire pour cette réunion.

\label{LastPage}
\end{document}
