%-*- coding: utf-8 -*-
\textcolor[RGB]{46, 116, 181}{\chapter{Analyse des exigences}}
\section{Parties prenantes}
\begin{description}
\item[Participantes:] Jardinier, pépiniériste, horticulteur.
\item[Concernées:] ?
\item[Impactées:] Visiteurs, clients.
\end{description}

\section{Besoins}
\begin{enumerate}
\addtocounter{enumi}{-1} % bidouille pour que le premier item soit numéroté 1
\item %la compilation ne ce  fait pas sans cet item !...
\jeanfelix{
\item En tant qu'utilisateur, je veux que mon système soit capable de faire un arrosage spécifique à chaque catégorie de plantes; voire à chaque plante.
\item En tant qu'utilisateur, je veux que mon système soit capable de conditionner l'arrosage aux variations climatiques.
\item En tant qu'utilisateur, je veux que mon système soit capable de planifier les arrosages, leurs périodicité.
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% A EFFACER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\jerome{
\\Rappel sur l'expression d'un besoin : \\
"\textbf{en tant que} \emph{bidule}\textbf{, je veux que} \emph{mon système} \textbf{soit capable de faire} \emph{ceci.}"
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% A EFFACER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\jerome{
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de récupérer la date du précédent arrosage et la date du prochain arrosage d'une zone.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable d'effectuer ses déplacements automatiquement et manuellement.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable d'effectuer l'arrosage automatiquement et manuellement.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de récupérer les informations relatives aux plantes de la zones (taux d'humidités, quantité d'eau nécessaire...).
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de parcourir la pépinière|le jardin jusqu'à la zone à arroser.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de remplir son réservoir d'eau.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de déverser la quantité d'au nécessaire à la zone.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable d'éditer un rapport concernant l'arrosage de la pépinière|du jardin.
\item En tant que Utilisateur, je veux que mon système soit capable de lire des puces contenant les informations relatives à une plante à proximité}


\end{enumerate}

\section{Exigences}

